[多圖] 唔知葉太買緊咩電話呢

屌米萬歲

華為

走埋去介紹佢用華為，等佢一有叛国message就被消失

抑鬱

有冇著熱褲show腿？

緊係買華為之後用iphone影低 post相話支持華為啦

圖?

葵芳？